啲人出哂去 連登剩低啲乜人自己諗

唔好咁易被人帶風向啦
行咗咁撚多日都未撚瞓醒

又話不篤灰不割蓆？
乜撚野都鬼
又話兄弟爬山 各有各做
你班人咁快唔記得咩叫團結？

今次真係少人出好多
出去先

而家出去唔遲
快啲吹雞

推

都應該有100萬人以上

負皮乜撚 出嚟啦